Tiktok 都賣到300億美金 ！？

【#商業熱話】蓬佩奧：「美國希望微信等不受信任中國應用從應用商店下架」

據《路透》，美國國務卿蓬佩奧8月5日表示，美國希望看到「不受信任的」中國應用從美國應用商店下架，並稱中國擁有的短片應用TikTok以及通訊和社交應用微信是「重大威脅」。

蓬佩奧披露在美國建立一個「潔淨網絡」（Clean Network）的項目時表示，美國政府將努力阻止各種中國應用和中國電信公司得到美國公民和企業的敏感信息。蓬佩奧說：「由於母公司設在中國，Tiktok和微信等應用對美國公民的個人數據構成了重大威脅，更不用說中共的內容審查工具了。」

蓬佩奧還表示，美國正在阻止華為手機預裝或在應用商店上架最受歡迎的美國應用，以保護美國企業的敏感信息，包括新冠疫苗研究，以防通過阿里巴巴和百度等公司運行的雲計算系統獲取這些信息。

同時間，抖音海外版「TikTok」目前面臨9月15日的最後期限，要麽將其美國業務出售給微軟，要麽將面臨徹底被禁。據《CNBC》周三報告，微軟和字節跳動希望在三周內就收購TikTok達成協議。據報，微軟希望以300億美元的價格收購TikTok，並有一年時間轉移軟件代碼。

繼抖音後，美國會否也迫微信賣業務呢？

你真心覺得 wechat會同佢傾???

你求其開番間都一百億啦
樓主發達之路

微訊撚有美國市場咩

大撚到癲呀
支那對外全世界用華語多數都係用we7
大陸入邊咩都唔用得咁就搞到多數同支那人有關係嘅九成係用we7
如果到時真係ban鳩咗we7 得返係line同whatsapp
咁都係迫鳩支那開放通訊app市場
除非佢真係鎖國與世隔絕

tik tok 係賣海外版

有1億用戶架

thats why 值呢個價

美國 Line多

之前唔係話50B 咩

print銀紙買未得囉

等緊呢日

拼多多都1000億美金啦

抖陰本身想賣500億
係trump官商勾結迫抖陰一係走 一係平賣
btw 抖陰以經嚴重威脅到fb既地位 下載量都好高

連登仔係咪唔相信自己對眼呢。日踩夜踩既垃圾app , 美國佬爭住要，仲賣成300 億美金

要比翻八成政府

無知真係可怕
自己睇下騰訊市值幾多先啦

交程式代碼先見真章，到時會唔會爆炸更多嘢

微軟比錢錢落美國庫房咋

喺美國咁多年冇咩聽人講話用Line
多數一係用WhatsApp 一係用WeChat
大陸人喺呢邊基本上無論後生老人家都係用WeChat，如果冇咗嘅話佢哋真係崩潰咁滯。佢哋睇嘅所有新聞訊息全部來自呢個app

Fake News App